[突發] 中秋你注定一人

究竟有幾大勇氣先會禁做

正皮 = 毒撚節目唔好出街啦
負皮 = 中秋自己一個對維港打飛機唔比咩

哥看的不是海景
是寂寞

人地等緊條女

做乜放我上嚟
仲搞埋啲弱智投票

樓主比人偷拍？

如果係山頂就真係傑作

做咩偷影我